各位ark戰友頂住呀，時間將會證明邊個係傻仔

咪再出post啦

SH契媽一回事，但你已證明係傻仔